汽油彈同其他野 數目有無作大?

汽油彈同其他野 數目有無作大?
感覺幾百會有﹐幾千?

今日行動共找到3801枚汽油彈，其中100枚綑綁了卡式手提氣罐，以增加殺傷力，並找到921支手提氣罐。警方亦檢獲558瓶化學品，包括強酸、強鹼、高腐蝕性液體及可造成炸藥的物品；另亦發現12把弓、自製弩、200支箭、1支氣槍、4箱用於刺穿車軚的釘，並拆除12個大型投擲器。停車場內有44輛車被破壞，包括打破油缸以取用汽油。

重要咩

應該係

食油都計

點會唔吹大？佢哋一定會，對佢哋有數

乜都係化學品嫁啦

一定作大，唔係頭幾次突圍點解無用到

仲要問? 之前龍角散都話管有藥物
牛油刀話攻擊性武器

一包糖計番分量除番當幾份
一個樽又一份
仲有佢地用毅進制
你唔計唔到架啦大學生

我望幅相真係唔似

真係有咁多成品就開頭果日兩日用得再激d啦

逆向毅進制

我都想知係幾時送4千支樽去？去咗又無教職人員知？即刻做一個又要多長時間？完成4千枝燃料？封校前送去製造，還是封校後送去？

我在想封校前，同學會否抱住4千枝瞓呀？

係用剩4千枝！總數多少呢？人力物力！

一般情況下，理大有冇4千個樽可用？

重有唔知佢地有無攞埋
大學教學用, 維修工用既化學品

自己準備好放入去砌生豬肉

今日又話係 7000,
唔見 1000